而家block人要俾理由？

p牌發言都推唔到文
我仲要6月後註冊 唔洗玩啦我
咁多位巴絲打加油了